［認真］有關幫藍屍改名事宜

藍蠻 如何？

講出招

Ok?

叫番佢地暴徒
最暴力係佢地

藍絲賤民，收錢遊行

炸雞？

好難去符號化
如重新加符號比藍絲可能會更好

改還改,要有分吋,唔好改曱甴啲類名,
連facebook都開始ban藍絲話人曱甴
大家市場唔同,
我地對象係黃絲歐美台日韓等等既相較文明啲既人,
佢地係廢老藍絲同中國人,
自己友係國際做緊文宣國際屌佢納粹
你自己用埋同一手段,最後只會各打50大板,
共產黨最叻將高檔次既人拉落低檔次,令你本身獨有既優勢都消失埋,
然後係同一個低檔次泥漿摔角,咁樣一定輸

好，唔用動物類

諗左陣先覺得藍蠻好似幾好

啲字咁深啲廢老唔識睇架

藍屎

反正佢地都唔撚係人